有無人覺得阿爸煮飯係好味啲？

如果可以 我希望佢可以日日都煮

過左身？

呀爸唔係好細心
啲海鮮只係隨便洗兩洗
但係好味

係佢懶

呢啲少煮嘅間唔中食就會覺得好正好回味

癡撚線

唔覺，我老豆煮野食，狗也不屌

我老豆煮菜係黃色，公仔麵都好淋 地獄唔會正

同意，
不過係因為我老媽子唔煮同hea煮

因為老豆煮多數調味重手啲

細個阿媽去咗旅行 阿爸要煮飯食
整咗叉燒炒飯
雖然有蛋殼同好鹹 但都照食

一時時 多數時間都好食
但有次鳩煮食到我嘔
清舊餸拎無花果湯加魚煮麵 又甜又腥

好掛住老豆整既煲仔飯...
覺得佢整既公仔麵都特別好食..

好難食

覺得老豆煮野好食過老母煮
但日常係老母煮

阿爸煮野垃鳩圾

阿爸煮海鮮真係一流 同埋從來係食方面唔會孤寒 成日煲花膠湯
相反阿媽煮野真係狗也不屌 好記得佢之前想整金菇肥牛 但無肥牛賣(佢淨係會去百佳) 所以買左煙肉代替 包完所有野之後佢竟然攞去蒸

阿爸後生做過幾年廚，所以阿媽同佢無得比
不過條友好撚懶，一年煮唔夠5次